吊你老帽，lihkg衰lun過共產黨

班00後學人挽文字獄
唔係話針對幾多十後，最垃圾一定係00後

閲